保險+耶撚

Mix埋一齊 煩撚到仆街 已block

保險-保險可以拎返錢

耶撚-蝕錢蝕時間

係做保險既耶撚

有朋友試過比人傳教式推銷

保誠有好多依d team，專sell大陸人

係主叫你買保險

簽單同時傳道 感謝主🙏🏻

其實上天安排仲洗乜買？